# PyQt5-Sqlite3

Hello word!

Ce mini projet article a pour but principal de vous montrer comment créer votre propre GUI en utilisant PyQt5
et vous montrer également comment utiliser une bases de données SQlite avec python.
Lets'go!!!
